晚。（有肉有菜有蛋）

食到你欣宜咁款

恕我直言 好撚核突

好想食粒鹹蛋黃

屎

碟蛋做乜撚野...................

I luv you

soup

see the mirror

你覺得鄭俊弘樣唔樣衰?

say true very靚仔

唔小心瀨左屎 sor....

於今晚讓我靠著你的你的臂胳

幸福中跟你跳著舞
漫天星星一起細數
全部最好已經得到
你燃點我的旅途

我的眼中只有弘

豬

ha tsz

豬排正

哈子雞扒定豬扒正D?

豬扒有豬味 雞扒冇雞味
豬扒五成伏 雞扒五成伏

哈子好好笑